13-14k 砌機 咁砌有冇問題？

Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB
SKU：650111

港幣$ 738.00

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
SKU：100044

港幣$ 2,499.00

ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
SKU：150365

港幣$ 1,635.00

Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
SKU：350152

港幣$ 890.00

Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
SKU：300027

港幣$ 685.00

Cooler Master MasterWatt Lite Series 700W
SKU：500135

港幣$ 585.00

Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass
SKU：550454

港幣$ 520.00

ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2070 OC Edition 8GB GDDR6

港幣$ 5,120.00

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 RGB — TITANIUM
SKU：200603

港幣$ 1,090.00

總數
港幣$ 13,762.00

換哂d coolermaster佢
呢期板 z390 pro carbon 抵屌

14K: 8700 + Z390

carbon打手

有 個CPU唔係K冇得overlock所以Z390冇用

原來冇k咁phantom4 平平地xmp啦

本來想玩下新口味用h500 white+corsair 白色 ram
但overbudget 又唔想換走個2080

8700NON K 要水冷做咩

oh 記錯 以為嗰粒係8700k
咁唔洗上水冷
用風冷算鳩算喇

温exam温到傻撚咗

9700k用風冷仲ok嗎

個人覺得冇去到I9都唔需要水冷
想睇RGB另計

我見佢咁鍾情水冷嘛
水冷都係為咗靚姐

散熱嚟靚風冷一定唔會輸水冷

有無方法幫佢隊到上９７００Ｋ？定係叫飛馬入屠寶水

佢rtx2070轉用$4200就得

14200

1: Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量: 1 價錢: HK$ 3220
2: MSI 微星 MPG Z390 GAMING PRO CARBON Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1590
3: MSI / 微星 RTX2070 GAMING Z 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070Z8)
數量: 1 價錢: HK$ 4980
4: Corsair Vengeance RGB PRO CMW16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 1130
5: Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量: 1 價錢: HK$ 855
6: CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 899
7: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
8: Corsair Hydro Series H100i PRO RGB (CO-WC-H100i-PRO) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060033-WW
數量: 1 價錢: HK$ 898
9: WD Purple WD10EJRX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD 監控硬盤
數量: 1 價錢: HK$ 307
總數量: 9 總數: HK$ 14278

屎忽鬼，屌完ANTEC叫人用ANTEC

除左隻牛...

650火夠玩啦
銅牌當佢實550
樓主都唔會點超,夠玩啦

俾多D喇
呢D野好難講

睇下van仔條新片

14k 9700k + 2080 超抵玩喎

我都諗緊跟唔跟好

msi promo機箱300咁抵

個箱有3把RGB風扇

忍夠未

我睇官網唔係連後面都有RGB咩
原價係$1050堅唔堅

得3把

MAG PYLON 已售完
多謝大家提醒

後面冇風扇咪散熱差囉

危急時上水

唔再入貨?

得罪左邊個

自己加一把都係1舊水

即刻覺得自己15k砌9700k+2060好貴想跟機

好彩 一場空歡喜

仲諗住個箱冷門野黎,冇咩人推,咁都賣哂

飛馬唔返貨咪轉
Antec DP501 $380
都係多80$

風冷好過大部份AIO
自組就規格外冇得鬥

要FOUCS G好過

2019仲出有5.25既箱好OUT

你靚料點同

砌到我自己都想出

得1TB用好唔夠喎

for自己收藏

RGB就算喇
ARGb先靚
Rgb 3，4舊水正常價

真 aRgb靚好多
特別係msi個rgb software真係唔得

係
同埋間間廠既rgb software 都係On9
Ram 冇得每條咁漸變
所以咩software 都唔用
Stock setting 最靚

咪又係9700K
咪又係3200c16
咪同970evo 500GB同價

點解

早買早享受 遲買享折扣

你係咪買太多HDD

CPU
Intel Core i7-9700K Box
3210

主機板
MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON
1599

記憶體
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 3200MHz
370
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 3200MHz
370

顯示卡
Gigabyte RTX 2080 WINDFORCE 8GB GDDR6
5650

固態硬碟
Samsung 970 Evo Plus 500GB
860

硬碟
Toshiba 1TB (DT01ACA100)
289

電源
Corsair RM650X
780

機箱
Antec DP501
380

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
299

總計
13807

點睇

KILLER LAN

咪用GIGABYTE

冇散熱？
冇rgb?
Epic failed

係喎唔記得加散熱

砌平list仲點可以有RGB

Rgb 個performance boost 你都冇計

我要儲相
攝影窮一生

overall performance^30%

省埋果299 自己動手啦 學識左省好多

其實如果部主機放左腳邊根本睇唔到玻璃內龍仲要去玩rgb係咪好on9

係

係
睇唔到就咪鬼rgb
Fyi 張相用到臭

router 幾時換埋rgb

咁多人玩9700k +2080

咁想問下如果本身有2060
再加多一張2080得唔得？
即係2060+2080合體咁（咁fps會唔會提升左）？
我唔清楚得唔得？

2060冇合體功能
完

差個M.2 Heat sink
見飛馬XPG賣緊149 好撚抵
平過淘寶

等30/40系出再換好過喇

No
SLI for 2080/ Ti only

買雲端草好過啦

賣左2060 再入2080
雙卡不如 直接上80ti

CPU: Intel Core i7-9700K Box $3210
主機板: ASUS ROG Strix Z390-E GAMING $1810
記憶體: Corsair Vengeance RGB PRO 32GB DDR4 3200 MHZ Black (CMW32GX4M2C3200C16) $1900
顯示卡 ASUS ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING $3280
固態硬碟: Samsung 970 Evo Plus 500GB $860
硬碟: Toshiba Enterprise 8TB MG05ACA800E $1399
電源: Corsair RM750X $865
機箱: NZXT H500 - White $699
散熱用品: NZXT Kraken X62 $1129
總計 $15152

除左RAM唔要RGB求執 (ram已買冇計)

唔想變希哥

悠二唔知買咩會送

掉哂D敗家之眼佢啦
用DEFINC C遮哂怇
水冷都唔要
就平D

信仰

你鐘意用H500都冇問題
用4TB*2行RAID0好過

14654

頂,我電腦都係擺下面
我電腦枱仲係舊年代框住上面mon同下面主機咁

多謝先 如果我變返2060都係12k唔錯

但raid 0不了 死既機會高左一倍 或者加多隻行raid 5.

Galax 2080 好唔好架

keyboard有個tray拉出黎個種枱？
我係台底右邊有個櫃門要開要放左邊

好過V2同GIGA

keyboard有個tray拉出黎個種枱？ <<係呀
我果個下面都有櫃

如果2060揀邊張好

留埋budget換台吧

平msi 貴asus

VENTUS夠用了

用緊ROG

唔換就得返RGB機箱係睇到

我如果遲下玩dual mon都要放條女落地

80plus個條? 陣間睇先

都好~

明白了
哦~得SLI for 2080才得
自左~

我估下咁
無事了~
我自左咁諗法

咁你光污染浪費左播

你有錢買多隻2080 咁應該最初加多2千直上2080ti嘛

我list得機箱同ram係RGB
唯有ram轉返唔係RGB

唔係...
係諗定未來咁
學不死兄咁等30系列或40系列仲好
慳番筆錢來儲仲好

普通版仲抵玩

咁可以將butget係升display card

係 講錯
但佢收7點點去買啊ching

最多平得400蚊喎

等得就等 電腦野只會越來越好 越來越平
等等黨萬歲

岩啊
4年後2080TI一定好撚平

以為平好多添

希望吧

以前6k玩唔到1080p全開
宜家6k夠玩
但到時D人都追8k了

1080p都玩左十年以上
4k先開始4-5年 等多4-5年就中階爽玩4K

零件升價得咁緊要...

我好彩只玩1080p咁
未接觸過2K同4K

1080會起格

4年後
4k會起格

所以我依家嘗試2K係如何咩樣

所以我依家嘗試2K係如何咩樣
到時睇未來玩唔玩到8K game

姑媽牌全部skip
Ram可以換Adata D80 jumbo特價 13xx 3600mhz bdie
水冷可以轉X52 或者買個塔散is ok
水冷最好用Rog 龍神

求解:
點解你哋咁抗拒ASUS Z390，
到底MSI Z390有咩好過佢?

新list，救插醒:

ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
SKU：150367
港幣$ 1,820.00

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB — Crimson Red ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB — Crimson Red
SKU：200606
港幣$ 1,090.00

ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
SKU：350098
港幣$ 885.00

Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5 Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
SKU：300027
港幣$ 685.00

Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass
SKU：550454
港幣$ 520.00

Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6 Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
SKU：400242
港幣$ 4,099.00

Corsair RMx Series™️ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition) Corsair RMx Series™️ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)
SKU：500043
港幣$ 899.00

Intel®️ Core™️ i7-9700K Intel®️ Core™️ i7-9700K
SKU：100069
港幣$ 3,240.00

總數=港幣$ 13,238.00

冇抗拒
邊邊抵玩就揀邊邊
z390-e貴兩舊淨係多個wifi
除非你好需要個wifi喇

冇散熱？

同問
但係carbon pro gaming其實應該對比Z390F?
ASUS貴$60

carbon=e,f
edge=h
carbon平d又足料，傻既先買strix